「重要」已破解

就係熱門

琴日咩事大家已目共睹

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

帶風向就係咁簡單

仲係唔搞搞個熱門？

琴日大半熱門都係P牌

成班5毛用唔同ac係到分化+推post

又自推上熱門先

上次唔洗7分鐘自推上熱門